Er is maar een dergelijke hoeveelheid verdiensten tussen hen; net groot genoeg om een goede soort mens; en laat hij verschuift al over behoorlijk veel.
Ik ben geneigd te geloven dat dit allemaal Darcy's; maar u doet als u kiest."
Het was enige tijd evenwel vóór een glimlach kon worden afgedwongen van Jane.
"Ik weet niet wanneer ik meer geschokt," zei ze.
"Wickham dus erg slecht!
